而家d細路好有衣食🤔撈麵跌左落地下執番照食,😰

話說頭先口痕去左買tea食
有幾個小學生（大約7-9歲）一人買左一個撈麵食
其中一個接左個面係咁撈
撈撈下連紙碗帶麵sir左落地, 碗側著地
D面有大約5cm x 8cm掂左個地
個o靚仔同佢兩個friend加我望住呆左
跟手佢執番, 再同佢d friend講, 照食啦

見佢食得津津有味

Btw...題外話,細細個已經用支付寶

細路冇錢係咁咖啦 on99關你撚事

細路都已經咁有衣食，樓主應該lam幹淨埋佢

*乾

支那化

奶乾淨埋地下就perfect池

我細細個就去m記食二手薯條啦
當你中學時屋企冇比零用錢
帶飯返學食
行路返學
平時連想買多支水嘅錢都冇時
你就會明

Btw用支付寶就唔抵幫

其實當時個小朋友係好肉赤 好心痛
內心掙扎緊要唔要
可能個撈麵係佢默書100分先有零用錢買一碗黎食

好啦 其實係我20幾年前先係咁
依家啲細路好有錢
如果冇零用錢 我只能夠講 窮人生仔正仆街

可能有錢過我

細路最易入手

佢地食完麵再買發福豆腐花

南亞仔憎唔憎支那

好污糟

因為小學生來自支那父母，遺傳左支那大飢荒基因～

冇錢珍惜食物又要比人笑

跌左落地已經唔係食物

要珍惜食物正確做法係揸撚實個兜唔好比佢跌
撈個麵都撈唔好真係

支那賤種

世事都…

乾既食物跌左再食都接受到
濕既就真係 🤮

食二手飯唔一定好唔衛生
但啲麵掂過地就一定好多細菌
兩樣嘢唔同